大家可唔可以入一入泥

大家不如經過一啲黑心食肆既時候,大叫擺食XXX黑心食物,去令更多老一輩既人知道呢？
大家覺得成效又如何呢？
大家不妨比下啲建議,再去令呢一個行動更完善！

-----------------------------------------------------------------
同時希望大家可以去分享一啲分享食肆資訊既平台。

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

推
1/10

推2/10

罷

sorry...
有錯字
多多包容

推3/10

推